(mba) 雜嘜usb c hub 會認唔到external hard disk？

小妹有部mac book air
用緊個雜嘜usb c hub 但經常認唔到external hard disk
時得時唔得咁，但插落windows機完全無問題

到底係咪我個hub問題？有無推介？

係

非雜嘜

Ching 有冇推介邊隻駁hard disk好

satechi